其實守廁所班阿叔阿婆幾錢一個月？見佢哋好似幾"他條"

但係一有啲仆街呀叔呀婆柯到周圍都係就

推

重操舊業？

唔抵得人咪去做囉

你之前份工都係啦

apm嗰個有電視睇幾好

守廁所阿叔都識上連登俾負評

你做看更嗰排都廿四小時上啦

我阿爺30年前都守廁紙 真係好他條
開完門去買餸返屋企煲低湯 再訓晏覺
訓醒再返去換廁紙

侵B豬想轉行？

係
想守廁所

仲要係公務員黎

真？
做到退休？

者巴
肯定unfollow咗我
咁遲先入嚟

an機都無得follow

仲未有

唔換iphone

真

換部咁貴嘅做咩
都冇朋友

Fat fat